DimBuy疑被不明人仕惡意入侵公司的資料庫

我們在此通知 閣下關於您DimBuy帳戶內資料的安全事宜及有關保護措施。
我們懷疑被不明人仕惡意入侵公司的資料庫，我們即時採取行動阻截入侵行為，同步聘請第三方網絡保安專家進一步優化系統安全。事件已交由警方全權調查及處理。

可能受影響的資料包括：
客戶登記的姓名、
加密的登入密碼、
出生日期（如填有）、
登記電話號碼、電郵及地址（如填有、
不完整的信用卡資料(如填有)。

目前沒有證據顯示，任何個人資料曾被不當動用，但個人資料被不當動用(例如欺詐或身份被盜用) 的可能性仍然存在。為保護 閣下的個人資料安全，我們建議您採取以下措施：

立即更改密碼，並在此後定期更改密碼
定期留意有沒有出現異常的記錄
保持警惕，謹慎核實電郵、電話及訊息的真確性，提防網絡釣魚或騙案

如閣下對該事件有疑問，閣下可透過以下方式聯絡我們：

瀏覽我們的專屬網站 ；
發送電郵至infosecurity@dimbuy.com；或

WhatsApp我們的顧客查詢熱線(可於專屬網站 獲取電話號碼)
我們就事件向 閣下致最衷心的歉意，並感謝您一直以來對我們的支持。我們承諾繼續努力，加強資訊系統保安。

CLS。。。自己唔知咩

乜春都發夢夢到，明明乜公司乜名都冇提過，都要戴頭盔

你個夢個網係咩想去購物

呢間唔係順豐開嫁咩

岩岩先見到 推

hk no it

香港大部份公司都唔注重或俾唔起錢搞好seurity/IT audit
老細科技盲
下面既人又求求其其
分分鍾你就咁撞唔知幾多私人公司個db password係1234or admin

其實係
大把公司都唔肯比錢搞好個seurity